我唔關心政治

我低下階層，讀書少，唔好同我講政治。講民生，四千蚊派咗未呀，屌你老母！

見到班政府高官每個月十皮 但連4000蚊斬派咁耐
我真係好撚嬲呀

啲老人家真係慘，好話唔好聽，入棺材果日都未必等到果四千蚊